動物之森入面隻浣熊根本就係大耳窿黎

一開波就叫人借錢俾移民費
還完左之後就即刻焗人借錢去起屋
還完再焗人借

不過呢隻game 確實好好玩
雖然成日欠債但唔算難還

已沉迷中

有無得捉動物屌閪？

有冇騾？

無